香港的火星，會在中國引發燎原大火

中央社報道，據了解，十餘名曾在私人微信群組討論並表示支持香港反《逃犯條例》修訂示威者的北京民眾，近日陸續受到警方約談盤問。報道指，主要話題發起者先是遭到警方約談，近日更遭國保二度警告，指先前的行為已是「尋釁滋事」，倘若再轉發相關言論，就涉及「煽動顛覆政權」。

中央社在發自北京的報道指，對於這次中國官方對香港事件的宣傳與定調手法，一名曾經歷「六四」事件的北京體制內分析人士近日表示，中共高層最擔心的，其實是「香港的火星，會在中國引發燎原大火」。

原文﹕眾新聞
微信群組支持「反送中」港示威者 北京十餘人遭盤問 被指「尋釁滋事」

香港！加油！

第二段我都作到出黎啦 唔好用fake news 打飛機好冇

對不起，但我相信劉進圖和麥燕庭

你太睇小大陸人被洗腦嘅程度啦.